有無人想搬入天水圍住，求夾屋

利申：男 有穩定收入